咁易嚇到關站，大家日日去坐坐佢好唔好

星期一至五，翻工時間，金鐘站內靜坐。淨坐唔塞鐵，睇下黨鐵係咪會又嚇到鳩都縮埋

推

Dklm